特技人2 9:30pm

繼續

lm

春叫

又有絕症

唔通有爭產？

冰姐呢d熟女正

竟然唔揸波

張智軒？

條女咩名？

型。 但講警察就。。

幾好睇

今集的確好睇咗

係 因為有波

西九龍重案組

呢個阿sir都幾唔似阿sir

屌 做佢老豆英雄本色咩

又係太平道啲酒吧

偷野都要坐4 年？

差佬同黑社會有咩分別？

偷電腦坐4年？你點我呀

偷電腦坐四年

點解頭先捉左佢條女走個陣唔救埋條女走

可以係震音個部

唔係白雲嚟

屌你偷部電腦坐四年

因為唔係佢條女嚟

好似唔係真係飛邊條女

朱晨麗老豆救關楚耀死咗？

關楚耀幾時先除眼鏡

又話特技人
都冇特技睇

戲中戲

冰姐係咪亞視人嚟

毒妖關
快d 自摺, 咪撚再彈出黎
衰撚左又唔認, 仲想人救
日本藏毒 影衰香港人
同毒后衛詩兩個近排都想復活

冰姐

楊玉梅

梅姐英文名Strawberry，２５歲參加亞姐奪得〈最上鏡小姐〉，當年是亞視小花的她，在94年至９５年期間，拍過幾套三級cult片，分別係《不扣鈕的女孩》《陽光地獄之人肉市場》《香港重案實錄之西環浮屍》《廣州殺人王之人皮日記》。更同陳國邦在《陽》和《廣》片合作，兩套戲都有大膽的情慾戲。是旦一場都可以K.O朱晨麗那場小性感。

在2013年，她接受亞洲電視節目《亞姐百人》訪問。同年她與羅霖、陳彥蓉、齊真晨一同遠赴法國、葡萄牙拍攝旅遊特輯《Miss Asia 25th 瑰麗巡迴》，其中葡萄牙篇成為本港台2016年4月停播前的最後一個電視節目。

今次《特技人》是楊玉梅再度回歸無綫的首部作品，雖然已５３歲但依然相當有韻味，絶對可以稱為美魔女，而且在無綫亦劇接劇，拍完《特技人》即接《包青天再起風雲》 ，現忙拍《牛下女高音》，不單止拍劇，她在２０１５三藩市，參加當地舉行的「環球國際電影節」，獲大會頒發「華語電影最佳女演員」，而她亦是電影製作人，擔任不少電影的製作及後期工作。

一集行一次雷

btw
非正式統計

天命、包青天再起風雲均有演出 ：

譚俊彥、姚子羚、陳山聰、張頴康、張國強、李成昌、陳自瑤、胡諾言、袁文傑、何廣沛
魯振順、羅樂林、杜燕歌、余子明、蔡國慶、煒烈、杜大偉、陳榮峻
譚坤倫、李日昇、李天縱、范文雅、陳婉婷

咁有錢,用老豆錢開電影公司啦...

講特技未
成日煲埋d垃圾劇情

有無人幾鍾意大志哥

老mk造型

由朱晨麗 (Rebecca) 首次擔正做女一主演的無綫劇《特技人》昨晚播出的一集，最大的亮點當然就是Rebecca身穿性感比堅尼打沙灘排球的一場戲啦，就連她自己都話呢場戲入面的衣着打扮，仲sexy過她當年選港姐的水着look。其實自去年的無綫節目劇集巡禮入面播出了呢場戲的片段，已經令觀眾同網民都非常期待，尤其有一幕正面影住Rebecca俯身蹲下的鏡頭，盡顯她豐滿的上圍，足以令人睇到噴血。不過，當昨晚播出呢場戲時，呢個咁誘人的鏡頭竟然被刪走了，有網民即大表不滿，又叫Rebecca還返呢個鏡頭給他們。

對此，今日出席該劇宣傳的Rebecca表示：「我噚晚有睇呀，係公司決定嘅，之前有講過公司有個政策禁止一啲太性感嘅鏡頭。我都係出街先知cut咗，嗰場戲拍得好辛苦，結果cut咗當然有失望，其實自己都好想睇返播出嚟個效果，依家唯有睇返幅圖啦。(會點補償？) 留返畀Shaun (譚俊彥) 補償，佢應承咗。(大家想睇你，你着返呢套衫出嚟？) 唔會喇，我唔會着喇，呢場打沙灘排球戲已經係我極限嚟，真係好少布，條褲好高叉，完全打唔到底，女仔最驚走光㗎嘛。」

Rebecca又重提當日拍攝呢場戲時有多尷尬，她還嘗試過為自己爭取換戲服：「我拍之前一晚問服裝姐姐套衫係點嘅，發現原來咁少布，嗰晚我打咗好多電話，打咗畀導演、監製同編審，問係咪真係無第二件衫喇？佢哋話真正沙灘排球係咁着㗎，咁無辦法啦。我好細膽㗎，連見到曱甴都驚，但作為演員好多嘢都要頂硬上，要靠自己去完成。（接唔接受到更性感嘅演出？）無諗過，我唔係走性感路線，同埋有公司個政策應該唔會有咁嘅情況，今次呢場戲當係回憶啦。（收視40點再重演一次？）40點？你話天氣呀？睇下點啦，有得傾嘅。」

@kfc岩岩路人有個藍衫大波

咩樓黎

個天台居然係堅0既

呀大志哥d戲

被警察拉

同之前做皇上差唔多

識條女都比人當呃蝦條

呢套冇chok聲

好man

2018最好睇呢套

佢個髮型

正撚到仆街

就算做嘉慶嗰時個頭都好好J

好想俾大志哥

同意

真心幾型

特技人辛酸故事唔受連登仔歡迎
連登口味竟然中意睇人湊BB、貶低男人、䑛「港媽王國」嘅《BB來了》

係呀

睇唔明may珠點解咁憎津津？

佢哋D關係好奇怪 場場戲都唔同 登勤同佢兩個又係

唔係憎，佢地兩個互相睇唔起對方同鬥下氣啫
不過之後跑跑下都突然和好咗

其實我都覺
琴晚津津一開始比登勤串到勁唔鋸
但之後去到下一場戲態度即刻唔同哂，登勤冇串嘴，津津又一見到佢就含哂春咁
唔知係cut咗d情節定真係編排有問題

阿sir做野唔使你教

嘉慶好型

歐陽巧瑩?

木偶哥同歐陽巧瑩同場

TVB呢幾年好少將情侶檔放埋一齊

乜水？ Fiona

飛邊老婆

MK巧瑩

d劇情完全同特技無關

啲戲屎到

好明顯係情侶歐陽先有得做

第一日睇無線劇？

做左五年先有個咁多對白既角色

第一集已經大結局咗啦

爆房

室內太陽眼鏡 咩玩法

兄弟don

蓋清都識你

條女真係唔掂...

個細佬好似三五成群個大王

「奧巴美揚完全唔夠級數。

真兄弟

抹jj

哇抹身

大佬著完比細佬
正常

吓

朱朱

sunlight抺身

兩架車追兩個人
唔理剩低架車

【反雲黨點睇】阿仙奴被強姦！廠迷絕望離場

好想幫大志哥抹身

有人偷左我個名

唔係你改咩

又唔係未試過抹到下半身就開波含

妹豬淫底

may

但我無講過奧巴美揚
場波我都無睇,唔是我啊

你個名

唔開電話咪一樣可以黎車房搵你

白雲好似淫d

待登去俾人打 做乜撚野

木偶哥玩慣大波波

白雲OL裝

呢d乜野劇情來

俾佢出返啖氣

去俾人打就解決咩 on9

放對波上枱

對波大到

大陸妹

on9仔

一撚定出完啖氣就無事啦 係報警晨早報得啦

呢度做乜鳩

透bra

痴線 大奶到

對波咩size呀 真係放上枱都得

白電對波真係

白雲

所以話點都好唔好溝大陸妹

有無咁on9呀
幫個大陸妹頂

MBA?

真

為條女坐 個警察又做乜9 偷野都啤到好似殺左10個人咁

跟住辭職

波都未搓過就坐4年
係入邊日子點過

連手機都唔肯比

白雲浸北姑味

肯定結咗婚

垃圾戲情黎

坐4年監 有得屌白雲 制唔制

偷部電腦洗唔撚洗坐四年呀

入面有cp?

果4年走左去比叉燒炳屌

做收銀咪話有人漏低keep起左囉 on9

飛邊前女友個演員叫乜名？

有圖未

強姦埋條女都唔知洗唔洗女年喇

個警察真係
坐完出到黎仲要啫鳩住人 唔講以為跟緊單大野

編劇真on9

Morning朱扭親

香港差佬出名懶

又Dove又lux
以前實要blur

大陸閪唔係雞就賊

皇上好似做皇上好d

條友演技差

個編輯on99

因為佢同炯少行得好埋
驚佢係炯少條女

睇唔慣佢無得爆seed 屌人

差佬俾飛邊撞到 回頭望佢果下 仲以為有d咩大過節 原來係 ....

大志哥成日同飛邊去捱打
都5gjm9

可能係差佬想溝炯少 唔抵得飛邊同佢咁close

唔捉呢d唔通捉炯少呀!?邊夠人惡?

睇佢都應該沙展級
就去跟個偷電腦嘅賊

波平如鏡

岩岩響差館屌鳩大志哥 係咪俾人尋仇啊？
痴鳩線

樽樽永遠少布過may豬 may豬包到咁實把撚

呢part大志好暖男

Sell 良家婦女形象

嗱，香港差佬除咗黑暗醜惡呢，做野仲斷鳩估架…

似有人唔想佢露咁多
之前泳衣果度都剪剩得連側面波罅都唔多條

Sunlight 叫床聲

呻吟

綿寧去到現代都係比嘉慶鬧

扮吳亦凡？

J死小朋友

頭盔

食哂波餅

May豬好QQ

大志哥究竟有幾有錢先可以有咁大間屋

屌你佢一部攝錄機仔影到幾個鏡頭咁當人白癡

Duncan識嘢

拎個普通演員同個特技人比

李老闆

又係大陸雞

呢條女膠到

Angelababy?

做返自己

大陸妹正到痴撚線
一定要娶大陸妹

原來因為驚觀眾對特技人無興趣所以先加三角戀

好正喎

利申：食開塑化劑

整客整再咁

名

娶morning朱啦

關楚耀好有Tommy Wiseau feel

康業個廣告好膠

白雲睇cp

套嘢有冇3成講特技

女人唔痾屎呀on9

減到肥

唔知以為飛邊跟開黑社會

Call錯人災

定

返去吸毒啦

屌你做乜鳩

阿梅

少林足球

成個古一咁

佢兩個係派膠嘅！

唔掉垃圾
死道友

亂拋垃圾

垃圾蟲

編劇自己心聲

你要同我生B?

個個師弟都有麻煩

逐個有事發生

膠劇

呢套野係咪講好人好者唔會走去做特技人

最大隻但比人兇

除左朱晨麗個個師弟都騎騎呢呢

已經知道套劇套路
呢個之後就係剩低果個

講特技未。。。
頭幾集有講
宜家講埋19劇情

屌你老尾套野真係好撚老套
真係剩係為睇傅嘉莉

屌 1個黑社會 1個賊 第3個一定係販毒既

頭先編劇借李老闆個口解釋咗
佢哋以為觀眾對幕後英雄無興趣

把肥中坑屌過嘅臭雞你都J

痴撚線 個個都有支線劇情

編劇自爆

其實個編劇投射自己係Duncan
原本想開套戲講特技人
點知高層話一定要加三角戀

原來dd狗你都睇tvb
娛樂圈有邊個無比有錢佬屌過吖

沙灘d野唔駛執架

女藝人比咩人屌過都關連登仔事

今期流行

走蔥

應該生日死老豆

哦死老婆

猶太人？

哦老母唔係老婆

好老土
又係果d手足一個個有問題要幫佢

又有job

如果范文雅代替津津有多好

楊嘉欣

傅嘉莉正到傻

都唔知點選角
男二女二都有醜聞纏身

垃圾廢老

煩撚到
幾時反佢老豆老母臺啊

咩老豆老母嚟

估錯一次都唔夠

呢個老母係咪做親都D乞人憎角色

diu kelly fu根本係做返自己

目及津津屎忽

送上門

關楚耀做緊王晶

bra形

咩年代 難產死怪個仔

貼10年前既相

癡線 唔洗搵食
咁得閒去尋人

唔只10年啦

貼相笑到仆街

泰臣

有中英字幕

朱晨麗好撚正 好想比佢踢

呢度幾正

五覺大戰 ？

又尋親

仲以為踢斷添

成個娛樂圈比呢班人搞灣哂

啲牌 譚彥 朱麗 hea撚到

佢老豆應該真係好憎佢
叫佢onion
等佢一世都知道自己個名係代表傷感會整喊人

屌你條裙

逐個隊員都有自己故事
每個做三四集
大結局就收call出動

差d影到底底

彩蛋來架

睇唔到添

李君妍

搣走中間個字即刻變晒大陸民工

悶撚到
cut曬佢比皇上和珅鬥多廿集好過啦

個頭好唔夾

嘩條仔柒到

TL黎？

澳狗

鐵面陳

如果唔係釣金龜 傅嘉莉真係女神黎

戴耀明

鄭中行

排長

條仔gay到

韓式MK 雞

傅莉

好柒喎條仔

有無關耀

TL啲同類

全部疊字名

條囡淫到

部電話反轉黎睇

黑白連身裙個臨記好似ok

冇厘頭嘅三角戀

木偶妹條女正

八字波

成個泡菜仔咁

Morning朱

變左查案片

鄭家生

30年點ff呀大佬...

D劇情真係老土到起雞皮

同黃俊棠 黃文標以前合稱黑色三連星

譚俊彥以前拍電影有冇咩代表作?
淨係記得男人四十做張學友個仔

拳王 溫溫輝，一擊即中痛不是痛

大志哥感情用事

唔好睇, 戲中戲中戲

被遺忘的人=特技人

釣金龜wfc
睇女啫

終於進入主線

係咪要攤牌了

報恩呀

突然唸起好多年前講 配音組 嘅 甜言密語

徐子珊加馬國明

徐子珊仲比吳君如鬧戲屎

排長個樣仲淫

唔通佢師傅有份綁架？

屌你綿寧睇av比嘉慶打

睇AV?

閂埋房門，老豆入黎急急腳熄mon

鄭係咪都好耐冇出現

係撚撚揮

真係勁似
皇帝：我問你喺電腦面前做咩你話無野？

林師傑真人條女好正

鄭回巢無耐 黃文標已經走左好耐
得棠哥忠心

其實會唔會同緊沈大師chat?

講笑啫

大志以為冠一在房看成人影片，向兄弟們表示擔心。

屌原來係真

岩岩先記得沈大師都係天命生佢果個
即係兩套劇同一個老豆老母

綿寧終於有老母錫

上次沈大師好早死？

你無睇？

無呀，唔太中意清宮劇

係一早就死左只喺回憶出現過

拎埋May豬d衫出來起勢咁索啦

今晚個預告真係剪得好正

綿寧睇av

大志哥好型

其實佢好戲過洪永城了

睇緊av

睇av
大個仔

有冇人講下套戲講乜
又話特技人?

人細鬼大

睇AV

要生咸豐了

完全係睇鹹片既行為

明知人地報恩，仲當人仇人做乜鳩

好好笑

以為

一哥:你有用咩?

對住大陸朱打J

朱朱食花生

又叫人問

隨便問，不過唔一定答

屌，may豬食蕉

morning真人教學

返房身教？

MAY豬教

may豬親身示範

大陸朱教性教育

may豬幫我吖

想比朱朱教我性教育

拎條蕉出嚟做乜春

sunlight入房教點做bb

一個人做

臨尾個鏡想點

Fbi

個細路正

Morning pig 親自教

Youtub8

虎父無犬子

Ben哥

仆__醋

youtube8

狄龍仔做時裝正路好多

呢條大賊叔老左好多

特技人成日無工開
要做part-time

奔雷手文泰來

仲以為佢拎條蕉含

老母咁啱入咗房冇睇呢場戲

我記得十幾年前文泰來個細路讀小學
果陣城市追擊訪問佢書薄費有幾貴
佢果陣好似搵緊兩皮幾嘢

係比大志哥含

又講淫野

啲對白仲係可以當係淫野
訓身演出

劈友呀

一哥玩抖音

大志哥更年期？

大佬可唔可以講特技 飛下車
頭幾集仲有
宜家講埋垃圾劇情

5郎八卦...

嘉慶上身

嘉慶有無唔發火嘅一日？

上網學功夫

個仔想做youtuber

大志又chok聲

好撚嘉慶

個仔一齊chok埋聲

唔俾個仔做特技人

may豬日日係屋企咁著 嘉慶點忍

抵屌啦 做youtuber

大陸朱安慰返

想佢做道光

個細路好戲wo

皇上快啲罰佢禁足啦

因為你係我老豆？

死，我嚴重聽錯

咁個老豆唔想個仔做特技人都合理嘅，真係搵命搏

有冇人覺得個仔有啲似edison

做到周身傷，無謂la

真係比人鬧果啲反應

就係自己行過
知辛苦唔想人地都行

特技人冇野撈嗰時係咪兼職社工

may豬成日著露臍裝啲車房佬點忍

打j

一哥果然自細就鐘意打功夫

黑歷史

屌又點呀.jpg

係佢嚟嫁 ？

笑佢連芝麻都打唔贏

奔雷手

去教泰拳啦

係香港住好似訓街都唔錯

拳手 特技人 都搵不到食

冬天噴你水再收晒你啲嘢都咪話唔錯

骨架中真好

一哥原來咁撚勁

幾靚仔

你樣衰囉

巧型

個中女好淫 乜水

jm9?

楊玉梅

唔識做戲 講對白講到好似背書咁

你坐多陣

Matthew好鬼煩

有冇人j冰姨

不了

關楚耀個鼻好撚大

點解日日帶枝棍返學？

細路好型

過兩招
打到你唔敢再玩棍

大個一定溝死女

原來特技人嘅辛酸就係無工開

即係佢耍棍真係佢真功夫

條腰

大師

沈大師

認唔到sad

李君

做乜唔除鞋

媽咪乜水

丸丸

好想幫沈大師埋單

直直波GAP

又係大師做佢呀媽

李君妍武打女星扮o靚模

李君單手都打得死佢啦

功夫妹

李君妍打撚死佢都得啦

打爆佢對波

召喚kfc cap圖

係 功夫妹

想比佢夾腸

對奶

功夫妹好正

功夫妹好撚正
點先溝到

勁大

邊有咁大波啊

丸丸個助手叫咩名

樓主係tvb fans成日見你開po

讀高雷
唔好打啲點得呀

正呀

呢套戲好正

NG 多幾次

Julia?

燈勤瘋狂打丁

睇完佢ig 完全唔掂

sunlight

帶黑超睇moon係咩玩法

李君妍果時唔係話學動作套路而已？
打女係佢個眼大大好q既partner

好撚索呀

Who?

吳亦凡抄關楚耀？

功夫妹？

冰姐呢d熟女

馬面
不過佢好fit 好似考左健身教練牌

又偷聽

搵一條廢柴扮廢柴

OC beauty個廣告係後母直接搵duncan傾喎，嘈乜？

咁你係廢啊嘛

行雷都驚

何佩珉

咁辛苦吸毒啦

好心白粉耀咪鬼帶黑超啦

前排刑事偵緝檔案3見過佢

呷醋？

狄龍個仔 自己又唔去馬
係度呷醋

現實好多Duncan呢d以為自己好有才華既藝術家 冇人科水呀茅搵你

殺晒所有人

好靚

你比關楚耀濕身我睇有咩用

結婚？

完全唔想睇感情線
想睇多啲一哥

咁樣幾靚仔

我想睇多啲打拳佬

悲哀代言人

想睇豬朱神同kelly
每15分鐘出一次就岩

武打明星嚟講算ok

打手繼續全面進場

傅嘉莉就不了

佢由戲外到戲內到ig都好靚

淺藍衫嗰個

楊嘉欣？

點訓

嚇鬼咩一哥

裸露鏡頭

除衫jm9

係咪準備會有裸露鏡頭

除衫

見過真人 樣似整過
不過身材幾好

頂你恐怖鏡頭下話

大志哥呷醋樣好可愛

屌你sunlight好正

3p啦

咁污糟

腿

....

咁你睇人幅相得啦...

裸露左係邊？

見到may豬就唔會驚

今晚有lokman

想問下楠仔做左咩出賣兄弟？

同佢後母有交易

唔試埋15樓跳落去 ？

你邊忽青年

擺哂係人地度

屌 胡仔裸露

屌原來係裸露呢啲

三十歲中學生

但你呢個兄弟出賣過我喎

被騙

李君

順風耳...

個b雙眼皮

好想屌sunlight

講特技未。。
講埋d尋親 tvb

文泰來有戲！

d劇情老套到

好gay

呢個好過rocky啦

大志哥暗爽緊

做乜9

超靚

FF?

點解低炒

諗起季屎油

幾襯

好想娶MORNING朱

mega

a

出晒正面做替身？

OVER左啦依對

好撚靚

都痴痴地線比間鋪你

呢兩公婆煩撚到

終於玩出火

楊玉轉樣

係咪真係有咁ON9既人架...

好少中國人咁厚面皮

冰姨

個老豆老母真係好撚肉酸

唉

又意氣用事

津津個老豆聽到佢做電影即刻變樣

尤其個老豆

功夫妹加大陸朱
仲有沈大師

陳家輝而家成日做呢D 濕鳩老豆角色

做乜鳩

屌 富二代黎

屌你咁都明

好想屌死沈大師

教咗等於無教

我都唔明

大師正撚到吖

岩先close
有show

條靚仔就正
呢頭食大陸朱
嗰頭食沈大師

對腳好正

點解佢地分開??

中出vs供讀書

朱: 但係我都想做佢阿媽喎

大陸豬定大師
點揀

大志壓住把聲係度叫床，大大力中出沈卓盈

我揀morning朱

佢仲有隻豬係度

要失去先珍惜真係食得屎啦

大智哥當你妹咋

May豬幫手拉褲鏈

起碼都比番一百幾十萬轉讓費啦

MORNING我陪你去睇戲丫

嘉慶就正
又有得屌沈大師又有得屌朱晨麗

當上套劇補償

嘉興 又有幾條女食

May豬失戀咁

係wo,沈大c上套劇比帽佢戴

I feel lonely lonely

食完大c可以食may g

may豬好靚

Sunlight著鞋唔著襪

個小朋友真識食

腳眼咋掛

i feel lon...

拍mv咁

痾屎

Y not both

首歌好難聽句句都窿窿聲

Sunlight vs 沈大師
㨂邊個好？

慘豬！

揸機

之後包青天有無女食??

沈大師高質好多

may豬

但朱晨麗可以玩多幾年

拳王都講埋

lonely

Sunlight 老婆/女友
沈大師 sp

無工開

胡定欣 姚子羚

好想瀨佢腳趾

原來首歌譚嘉儀唱

套戲係講特技人
但冇話係講佢地嘅工作

agger

狄龍個仔個仔係咪保險細路？ 我打撚死伙

唔係，係話特技人長期開工不足，平時要炒散，飛邊做埋鴨

唔怪得知google唔到

打手推

講句野都要除頭盔

咁就溝到

個頭盔唔連戲嘅

好撚假
渣左10年26都無女上過我車

屌呀，前妻係大師，現任係sunlight???
咁好命？？？

禁上一頁

唔怪得把聲咁拆 俾我一早精盡人亡

乜都冇做過就溝到沈大師

有離婚??

無結婚

sunlight真係幾似法拉

唔折就得

大志就好, 手揸沈大師,又可以食may 豬

Sunlight好媽媽

跟住阿媽買部1萬個部

沈大師又要做臭雞角色？

沈大師真係好正

未分手??

又要打j

大師做老母
Sunlight做繼母

賴慰玲個仔都好幸福 成班靚女契媽

咁嚴格嚟講，沈大師直情係扔低個仔唔理，而大志係一直等緊佢。結果佢番到嚟就一句對唔住？

有無人覺得呢個大隻仔d戲好唔掂

一哥阿媽

may豬呀屌

沈大師大波d,所以沈大師勝

啤住佢

好慘

一定同人結左婚

tvb咁都可以搞3角戀
講特技人未

Daisy
May豬

2揀1 點揀好

點解咁都要戴住副超

sunlight唔係好撚中意d內地小朋友落黎團聚咩

已轉樣

好正

做咗傳銷雞

已正皮

置入行銷

冠一⋯⋯諗起之前陳振鵬套19賭片

屌你老母成段都廣告

繼續賣多D廣告啦 沈大師背佐幾撚耐

又自殺

大隻

韓劇係因為套劇拍得好 好紅 所以有好多brand爭住比錢買置入式
tvb d垃圾劇係因為無錢要幫補 賺到盡 所以夾硬死度難度要將d廣告塞落套劇

尋晚仲話佢老豆依家老到咁
點知咁撚fit

點解大隻仔有咁多戲份

肝臟攻擊

送個仔去死就好睇

贏左場交
輸左條...

宜家呢套咩戲。。
拳王?

個腹型幾靚

個鬼佬突然零防守

重傷？

on9 d剪接亂到九彩

拍到咁撚樣，真係垃圾

有冇睇架，特技人第一集咪大結局左囉

仲唔嘔血既...

睇嚟死先嘅係個仔

拳擊用腳 咩料?

飛邊比黑社會搞單野拆掂咗㗎喇？

走晒光

直接咀埋去啦

喂呀

係咁掃sunlight bra帶

叫個仔換咪得囉...
細路仔之麻

他只是個小孩啊

以為俾大志哥女女女？

大志哥本名係咩 J左

突然變咗阿朗的故事

架車幾正 咩model

唔係親生老豆？

齊大志

狄龍仔

等咗在條女咁多年，番到嚟好似無件事咁

梁山伯依家成日做濕鳩角色

我都想執頭髮

有冇咁撚厚面皮丫

200萬

二百萬

其實佢做馬文才

垃圾老豆
唔夠講就就唔討論呢個問題

擦下鞋有兩球我制呀

兩百萬

野戰？

另一隻鞋留比我

有錢仔諗既野真係唔同D

睇唔起呢d人唔覺有問題

鞋底留比我

梁小冰係祝英台
當左佢係梁山伯

呢條女之前係咪做過太陽老闆隻私家雞

又要做臭雞

臭雞

中出左已經無悔啦
主力屌may豬

原來帽左 唔怪得唔係正正常常重逢

小豬做梁山伯

照周家怡整?

帽

沈大師既個角色係咪參巧夏樹？

搵條仔供佢上大學,自己用大學時間搵老細

傳家利真人溝有錢佬

沈大師下巴有camel toe

幾多集冇特技？

又一單尋親

光速屌英台

又多個老母

原來大c返嚟只係想返撻大志

大志個心態勁古怪，明明本身係應該等緊條女番嚟，一見面應該好開心話你終於番嚟先係，但而家好似純粹撞個frd咁，比人帽咗又完全唔care，佢自己其實有無諗住同人一齊

Morning朱受傷了

鳩毛佬又做契家佬

劇情唔洗估 沈大師飛佢老公 鐘意返大志

又黎不斷尋親

大志哥真係家庭問題專家 成套戲就係睇大志哥幫身邊人解決家庭問題

唉,錢係萬能,沒錢沒得玩

D劇情好鬼格硬

張艾嘉啦擺明

做番真人角色

有冇男人真係可以咁大方 咩都為左人唔理自己呀

耶穌

D有錢肉棒不停進出 屌...

特技人第一集就大結局
之後D劇情 唔該改返個戲名當第二套咁播啦

冇錯，唔知幾時先再會有特技睇

仲有邊撚個個老豆老母未彈出黎呀⋯⋯

糯米啦

D親情戲分分鐘多過D主打sell親情嘅劇 拖撚到

放心結局一定會爆一野

有人睇嗎？

好想duncan同may豬一齊

佢應該一早已經當冇咗條女
講真呢個年代出外國讀書點會同係香港嘅男/女朋友冇哂聯絡，係掛住條女就算對方唔搵佢，自己都識打電話/whatsapp/fb搵人啦
應該話係套劇d劇情編排好古怪

同埋開頭見個仔下下都偷偷摸摸咁搵老母，又好似話咩唔好係老豆面前提媽咪，仲以為佢地兩個一早反咗面，大志好憎個ex，點知佢地重遇番原來係咁和平
不過呢樣可能純粹係編劇特登撚下觀眾

曾航生又做埋呢d唔討好嘅角色

之前佢自己同個仔之間都出現問題啦

沙灘度津津真係染到搵㝫捐

搵著個生過既
唔知知唔知已經有個仔呢

係預告曾航生已經話想同Daisy生個仔啦
有咁嘅舖排應該唔知

毒妖關 關楚耀
快d 自摺, 咪撚再彈出黎
衰撚左又唔認, 仲想人救
日本藏毒 影衰香港人
同毒后衛詩兩個近排都想復活

收視好似唔係幾好

推

屌，有sunlight幫自己湊仔，會唔開心？

尼你老母

家人卡

有無人覺得狄龍仔似劉浩龍？

影多d低炒唔該

呢套野做左咁多先開得2個post

條女d戲屎撚到。。

8點半果套都係差唔多啫

有咩劇情推得郁post 條故事線平到

睇佢對腳姐

條女咩名

屌你大志哥就爽啦

個細佬又扮到

好想睇沈大師腳指

兩條女都咁靚
但may豬好似性格好啲

沈大師定morning朱🤤🤤🤤

？

3p

傅嘉莉

沈大師條眉同個鼻
不了

諗諗下都幾諷刺 佢演特技人 動場場面都係揾返替身做

阿Sir做嘢唔使你教

偉哥

到糯米條線了
幾時到芝麻

有咩問題，唔通搵d替身演員主演咩
Duncan齣戲中戲都諗住搵津津演特技人啦

偉哥都犯法架咩?
做咩都守行為

成兩集未睇返,屌

功夫妹露埋溝
連登仔都唔推po

彈下彈下

原來咁都識㗎

我而家先知原來偉哥係香港係毒品

連糯米都終於有自己條線

救命 一節就解決到 揾戲嚟做

飛邊同走蔥都有自己嘅劇情
所以都要寫個比糯米

cafe啲蛋糕好唔掂

受管制藥物 , 第一部毒藥

探射燈：管制藥勿亂買 搜到一粒都要拉

風頭火勢仲比佢一個人自己走開

個老豆真係累人累物

唔係有morning朱同沈大師 套劇都唔知點捱

真係靠佢兩個carry

2打6都有得咩李君

又係你丫陳生

呢套野越黎越癲

叫炭哥叫得好唔自然

蜥蜴食左

綁架綁返自己office係乜玩法

把刀假㗎
不過條蜥蜴就係真嘅

條蜥蜴呢？

廢老豆

朱朱越睇越正

老母覺醒技

廢中

唔問個女攞，問個女識嘅人攞

我想問下特技人 係唔係搵特技人拍?

父慈女孝

屌你D劇情真係老土到嘔

爸: 我應承你,唔會再亂黎

但可唔可以再問duncan借多兩百萬

說好的特技人呢？

炭哥養養下隻蜥蜴又叫人食左佢
依家d黑社會真係心狠手辣

個一事無成老豆我諗起舅父波

點解個阿婆記得佢兩個都買同一樣野。
一個買俾老母，一個買俾老婆。
佢地係阿婆面前講咁既對話
阿婆可以無視佢地兩父子既對話，而無發現佢地係兩父子

佢收埋幾多蜥蜴餵人

胡仔咁仆街嘅

冰姐好正

原來遊艇架

睇睇下冰姐幾正
有冇似佢既av女優？

以為個老婆係處

有個就中學既便宜仔

我已經為你準備好個仔啦

竟然冇拉住佢

西裝友=連登仔 埋單

surprise

𨳊毛佬成日都做狗公角色

對腳好撚正 中出佢啦臭雞

抵啦

即刻同佢生啦

賤婦

佢今次係正印喎

曾航生做呢啲仆街好嗰佢

我冇話唔生，係唔同你生啫

曾航生真係做賤男一流

定做返自己

好啱佢

講緊生仔

今次條八婆唔抵幫喎

D戲好尷尬

今次係唯一一次體諒曾航生做嘅角色

唔抵幫呀係
不過見曾航生咁撚樣覺得佢抵撚死

沈大師 李君妍 一哥人生會點過 又有沈大師 又有sunlight

明顯係條女衰先啦
曾完全咩都唔知
比著係你
仲要比大志哥屌鬆哂
係人都嬲啦

毛佬講野成日好似彈下彈下咁

唔想同你講就係唔想你好似依家咁

究竟呢句野用咗幾多年？

以為姦佢

+1

西裝友：你同佢係咪上過床？
人地仔都生埋

係咪臭雞金句

件事唔係咁㗎，你聽我解釋先啦

以為佢會強上沈大師

大師：你痴撚線

搵特警做呢幕好d

死臭雞 大把港女都係咁

個仔好擔心你，返去先講
返到去個仔訓左

呃人咁多年
然後做左弱者咁

個仔擔心到訓左

今次佢唔仆街喎，係個女人有問題

大師有冇床戲?

姦會真實d

係咁咦整瘀隻手算益左條八婆la

對腳好撚白🤤

大志3p ready

大師真係好正

TVB近年好鍾意拍呢d屌鳩女人既戲

有冇人聽到 你痴線 聽左做 你痴撚線

如果係鷲哥就正

上過咁多次仲上

呢句野個邏輯係好on9

咁都通嘅話，咩野隱瞞都係對方問題

大志點解可以老是常出現

好撚賤 扮撚晒野

郁乜野手

條女生撚完仔
呃鳩人再車巴人
人地先推佢一下

狗撚線

大師正過may豬好多
勁有女人味

根本沈大師係仆街女人嚟

尖頭高踭鞋好正吖

豬豬好撚靚

都有嘅，你巨龍好夠硬

on99,凑仔最辛苦個part外判左人，然後大左再話鐘意個仔

沈大師唔想生仔
肯定逼鳩毛佬用套
梗係嚟次無套中出啦

屌
臭雞 又想以前條仔對你好呀

係咪已經當無左老公

短裙沈大師

埋咗單都冇得中出

i feel

追住個波黎射水

互射

樓主開新post

May朱大波啲，沈大師瘦左啲但有腿